換完router但公司電腦vpn指

你講緊乜

VPN 還 VPN
WIFI 還 WIFI

VPN點解要搵WIFI ?

你開部公司機照正常程序連WiFi
再開anyconnect login VPN

你宜家係邊一part 有問題？

公司電腦個Cisco connect 揾唔到個新wifi

自推救命

推

huawei就算啦

Pccw包，我都冇計

User 問題

你個router. 係咪無set a/b/g/n/ac ?

你個router係咪開左wifi6

點樣睇？

Login 入去router 睇

公司電腦係咪用Intel Network Adapter?
係的話就要update driver試試...